【西環碼頭事件】自由vs自律

西環碼頭唔比人入嘅原因，完全係個人操守問題

自律
自由